會員羊咩1234bb，你唔好再扮減緊肥啦！！！！

你俾巴打捉到你食二手雞，好心你啦，想食我請你都得，洗唔洗為食到咁折隋呀

社會垃圾 正乞衣